\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Der Wagen}
\index[in]{Staub, Staub und Steppenland}

\beginsong{Der Wagen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/staubstaub} 

\beginverse 
2. Gl\chord{a}aub, gl\chord{F}aub, m\chord{G}ein alter Fr\chord{a}eund, vom Glück da h\chord{F}aben w\chord{G}ir oft geträumt. \\
Kn\chord{a}arrt das F\chord{F}uhrwerk im St\chord{G}urmgebr\chord{d}aus, die Mulis f\chord{a}inden n\chord{E^7}ie mehr nach H\chord{a}aus. \\
\endverse

\beginverse
3. F\chord{a}ern, f\chord{F}ern \chord{G}in schwerer St\chord{a}und, hilft nur die Kn\chord{F}eipe \chord{G}am Wiesengrund. \\
D\chord{a}ie Wahrheit \chord{F}ändern w\chord{G}ir niem\chord{d}als, dem Schicksal tr\chord{a}otzend \chord{E^7}auf weiter Str\chord{a}aß. \\
\endverse

\beginverse
4. W\chord{a}eit, w\chord{F}eit \chord{G}und grau der W\chord{a}eg und unsre St\chord{F}iefel st\chord{G}eht starr vor Dreck. \\
D\chord{a}ie Fahrt vorb\chord{F}ei - \chord{G}in Träumen z\chord{d}iehn wir im W\chord{a}agen n\chord{E^7}ochmals dah\chord{a}in. \\
\endverse

\beginverse
5. St\chord{a}aub, St\chord{F}aub \chord{G}und Steppenl\chord{a}and zwei alte M\chord{F}ulis \chord{G}am Wegesrand \\
z\chord{a}iehen den W\chord{F}agen \chord{G}aus der St\chord{d}adt, weiter nach \chord{a}Osten dr\chord{E^7}eht sich das R\chord{a}ad. \\
\endverse

\beginverse
6. St\chord{a}ep, St\chord{F}ep, St\chord{G}ep krug\chord{a}om, dwa stayich m\chord{F}ula w\chord{G}esut furgon. \\
\chord{a}Is gorod\chord{F}ow, ot s\chord{G}ujet\chord{d}y, na Dalni S\chord{a}apad \chord{E^7}uchodim m\chord{a}y. \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	Das russische Original findet ihr eine Seite vorher
\end{small}
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: {\fontencoding{T2A}\selectfont Сергей Косыгин} (\tlkyrr{Сергей Косыгин}), 1987\\
dt: Die Rheinrussen - Fotler und Igor\\
FA: 193/2 MO: 170
\end{angaben}
